早睡早起，養成好習慣

天黑就返屋企啦

起我底

明天請早

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

早上見

唔好忘記中槍手足
聽朝早起

推